LG？食屎啦！垃圾

v10壞咗，排咗成個鐘等修理
去到同我講：
查機收$150。
咁我再問，換底板幾錢
佢又同我講：
大約二千左右，要過埋新年假先有得拎。

屌你老母啊！我買過部仲好啦！
狗屌都不如，垃圾LG

啱啊

用LG抵撚死啦

V10用家 即過保即死

冇錯！過保即死，on9

垃圾LG

垃圾公司

去d細舖叫佢開過張單比你，咪有保lor

點解你地啲手提電話咁快壞

因為LG垃撚圾

又有得諗喎

LG好撚垃圾，超垃圾

G2之後都係垃圾

我都v10岩岩過左保無耐，個計時器都應該差唔多count完，準備打柴

祝君好運

拿拿聲放左佢換新機啦，我部v10都放左

狗也不屌